懷疑有朋友喺黃大仙比人拉咗

打佢電話打唔通，whatsapp又搵唔到佢。有冇咩方法confirm佢有冇比人拉？如果佢比人拉咗係咪一定要等48個鐘先走得？
P牌仔第一次開po，唔好意思。

幫樓主搵朋友

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

自推

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

等多陣都無消息揾義務律師

推

去報案，話有人失踪

聯唔聯絡到佢屋企人 fb ??

最後發現，有的可能收藏在政府總部，直到我要在警署做失踪人口報案，那些人才神奇出來，那些被捕人士，足足10個小時以上才有機會見到律師